濃霧肇禍！中國驚爆30車連環撞 數車起火燒成焦殼

〔即時新聞／綜合報導〕中國安徽今（15日）上午發生超過30輛車連環追撞的嚴重車禍，現場有4輛大小車輛起火燒成焦殼，目前已傳出有人員死亡，至於實際傷亡數字仍待救難行動告一段落後方可得知。

綜合中媒報導，這起連環車禍發生在滁新高速公路安徽阜陽段，今上午8時許該路段起了濃霧，疑受此影響，共有超過30台大小車輛發生追撞，更有2輛自小客車、大貨車及水泥槽罐車等4輛車起火，火勢一度十分猛烈。

事發後，警消人員立即趕往現場搶救，將火勢順利撲滅，據消防單位表示，截至上午11時已救出17人，但也有民眾不幸罹難，遺體被救護人員暫時以白布包裹。據悉，消防人員目前仍於現場實施救援，至於本起事故的具體傷亡數字仍待進一步調查。

30車咁少

巴士燒剩架細車變「杮餅」 目擊網民：好恐怖

滁新高速安徽阜陽段今早8時許發生嚴重車禍，逾30部車連環追撞，其中4部車起火，當中包括兩部巴士，不少私家車則被夾在大車之間，變成「杮餅」。有目擊者po照貼文，大呼恐怖，稱「兩輛大客車（巴士）燒得剩空殼了」，傷者則在路邊等候救援，疑似有人傷重不治，被搬到路邊，蓋上白布，但當局至今仍未公佈死傷情況。

有當地人稱，今早十分大霧，交警已經在高速公路實施臨時交通管制，分流疏導車輛，不過仍沒法避免嚴重車禍的發生。

懷念津爆

肯定冇人死啦
唔準亂咁傳遙言

點做到

中國人沒有

寧願撞死佢都唔好撞傷

好治癒

又係”你的快件已被燒毀”?

呢張先啱,自

應該無人死傷

支那人

gta

有濃霧唔調理

袁木：一個人都沒有死

即刻諗起GTA

沒事兒 沒事兒

日常小事

求都求死多啲

岩岩電台講39人死？

walking dead

還有黨

繼蘑菇節之後多左個柿餅節